唉屌一醉撚左就係咁架啦

醉左之後又以為佢返左黎係自己身邊.醒左之後個人又坐左係到戇鳩鳩
失戀之後個人頹左一排,清醒返既時候原來已經同第個女仔行得好埋,但始終接受唔到自己同緊佢一齊既時候諗返起之前既佢.

已經過左差唔多半年,好似冇辦法再鍾意其他人 當對其他人有少少好感既時候就會覺得自己係鍾意果個女仔似之前既佢既一啲特質.(唔知點講,有啲一舊舊舊)而家就出現左呢個情況,望住A,有少少感覺,但又唔確定呢個感覺係對A既感覺定係對佢剩低既感覺.

好撚辛苦

問世間情是何物

愛情呢家野,有時真係好撚臭系架

酒不醉人人自醉
借醉去掛住一個人傷身呀巴

雖然我成日都會咁

本身做開gym,飲下酒頹下,身形又走撚哂樣
去到而家,連聽歌歌詞諗起佢個人都會頹成日

個種頹廢失落 係有時會由個心底冒出黎
大多時唔係掛住佢既果種心痛
最多既係覺得自己成個人本身幾好本身有幾多計劃幾多目標
就因為佢一個人突然行入黎我既世界 又突然走左去
自己就亂哂 過左足足大半年都過唔返對我黎講係「正常」既日子